# nhap-ma-gioi-thieu-tiktok
Cách nhập mã giới thiệu TikTok kiếm hơn 1 TRIỆU cho người mới
<p style="text-align: justify;"><a href="https://blogvn.org/cach-nhap-ma-gioi-thieu-tiktok.html"><strong>Nhập mã giới thiệu TikTok</strong></a> là tính năng mặc dù đã ra mắt một thời gian khá dài, tuy nhiên người dùng vẫn chưa áp dụng đúng cách. Đây chính là chương trình của TikTok cho phép người dùng giới thiệu bạn bè nhận tiền lên đến <strong>1.400.000đ</strong>. Chỉ cần thao tác nhập một đoạn mã đơn giản là bạn đã thành công.</p>
<p style="text-align: justify;">Để có thể nhận số tiền khủng từ việc mời bạn bè qua TikTok, bạn chỉ cần thực hiện đúng với hướng dẫn sau của <a href="http://blogvn.org" target="_blank" rel="noopener">blogvn.org</a>. Đừng quên chia sẻ để nhiều người cùng biết nhé!</p>
